0616 上街 遊行!!!!!!!!

0616 上街 遊行!!!!!!!!

繼續遊行，企硬比佢地知我地既立場!